有冇人有前列腺炎？

3月尾開始唔舒服，一直以為係尿道炎，呢兩日睇完專科終於確定係前列腺炎

Hello

前列線炎傷口好返之後會有機會有鈣化點，無痛楚唔易察覺，最好照下聲波，鈣化點會惹菌，有菌又發炎，反反覆覆，多啲飲水少啲坐

有咩病徵

巴打去邊度睇同收費係點

尿道痕 灼痛
朝早起身有白色野流出嚟
下陰位唔舒服 唔算痛

我去咗睇葉維X 講解好詳細，但真係好撚貴
診金連藥費1800

有冇其他患者入嚟分享下